銀紙一定係其中一大傳染媒介！

呢排盡量用八達通或tap and go或payme